官方認證: Marvel出中國版英雄

官方認證 Marvel出中國版英雄

19:23 2018/05/15

已上映一段時間的《復仇者聯盟3》（復仇者聯盟3：無限之戰），破各地票房紀錄，掀起Marvel熱潮。Marvel推出多個超級英雄，在全球獲得大批Fans。近日Marvel Universe更擴展至中國，Marvel與內地漫畫家合作，推出首批國產超級英雄。

早前，Marvel 宣布與網易（內地最大遊戲及科技公司之一）合作，推出只屬於中國的超級英雄。與Marvel合作的兩部漫畫《三皇鬥戰士》及《氣旋》已在上周三（9日）正式在《網易漫畫》上線連載。

《三皇鬥戰士》及《氣旋》這兩部漫畫以中國文化為主題，會有內地漫畫家及編劇參與創作。而漫威漫畫主編CB Cebulski曾在法新社的採訪中指，這些超級英雄會具有濃厚的中國文化色彩，並把角色設在現實世界。

有網民表示，也許會有機會可以和《復仇者聯盟》的英雄一起戰鬥。但Marvel並沒有提及中國版超級英雄會否出現在《復仇者聯盟》或其他Marvel系列中出現或客串。

The Economist Corporate Network總監Robert Koepp告訴BBC，這可以幫助Marvel擴展中國市埸，迪士尼一定認為中國有巨大且未經開發的市埸潛力。

撰文：黃敏儀

Captain Xi

打人出血會唔會過唔到廣電局

出D血要又紅變綠

迪士尼不嬲奶共

雷震子?

罢睇marvel

會唔會出 Democracy Hero in China?

病夫俠

不如出十兄弟啦

MARVEL算慢
DC已經有中國超人、中國BATMAN

垃圾

中國咁多神話英雄
出邊個都得罪滿天神佛

拍戲無問題,安排一出場就死

iron fist唔算?

出Ip Man

中國隊長
共產奇俠

認真係唔係上氣

關公

殘體字死開啦

如來俠

Chi na Man

正式步向滅亡

西遊記crossover MCU

一定係抗日神劇果班
手撕鬼子,手榴彈炸戰機,手槍四百里射擊

點解唔搵香港 ip man

景甜 飾演 Agent King

中國爆炸俠，翻版俠，假貨俠，沖出世界俠。。。

孫悟空

爆炸俠

屌, 見黑釣咁撚高票房, 仲唔開多條線CAP埋黃種人條水咩

點反政府呀英雄

Winner 贏俠

早幾年贏國又話要自己整啲英雄出嚟
乜撚嘢機器俠 都冇人理
而家咪又係靠美帝

kung fu man

重做巴啦啦小魔仙,鎧甲戰士好過啦

元素俠

心口有個紅底嘅貪字

厲害了

仲有北韓嘅水行俠

Panda man

第時支那鎖國可以睇自己版本既MARVEL同DC

不嬲有玉帝重有個陳港生架？

一定係紅當當

冇興趣...

支那狗俠

monkey man

Marvel撚又要打J
我地中國人終於有超級英雄

marvel日本版英雄係咪得big hero 6

只怪marvel冇乜歷史知識

唔好爭 有埋泡菜

現實世界中國文化？即係偷呃拐騙？

三皇鬥 好重蝗味

唔關事
佢根本唔了解中國人
中國人係唔需要自己嘅超級英雄
佢哋就係想睇外國嘢
Marvel就懶醒去配合佢哋
中國人就係你愈唔配合，佢愈想要

屌
中國英雄到時咪又係講英文拎美國綠卡

因為贏國入面冇反派

老納神掌

個問題唔係奶唔奶共，屌可唔可以出啲風格相符嘅野，宜家大陸動漫走日風((係失敗嘅))，宜家呢個根本掛名marvel，ON9

隻畫風好撚支那

野味隊長

奶共有錢
除非你俾錢人唔好奶
連登仔又俾唔俾得起啊？
樓你都買唔起啦

P.s. 覺得個角色七成都係柒

百變星君

方新俠

國產007

marvel 好似爭個肥婆

關公大戰外星人？

中國隊長不是夢

IP Man

最多拍下幾集電視劇,根本去唔到電影

出關公 打外星人

中国道長

有都唔出奇 雷神都係源自啲北歐神話
一陣真係攞中國既神黎做
之後我會好期待雷震子遇到雷神

IP man

連登最多Marvel傻閪fans
又多反中國嘅 真係慘

m狗

我寧願加王小虎入去

力王

悟空俠
景甜
時間線9成都係 抗日果排架啦

大叫

Chi NA Kick!!

中國隊長

Hack尻iron man 等佢畫面剩係出hao123😂🤣🤣🤣

China,

Smash

一定要同Ip Man黎個crossover

explode呀

共產黨：中國英雄必須在習近平思想指導下執行任務。堅持和發展中國特色社會主義，總任務是實現社會主義現代化和中華民族偉大復興，在全面建成小康社會的基礎上，分兩步走在本世紀中葉建成富強民主文明和諧美麗的社會主義現代化強國。
新時代中國社會主要矛盾是人民日益增長的美好生活需要和不平衡不充分的發展之間的矛盾，必須堅持以人民為中心的發展思想，不斷促進人的全面發展、全體人民共同富裕。
中國特色社會主義事業總體佈局是「五位一體」、戰略佈局是「四個全面」，強調堅定「四個自信」。
明確全面深化改革總目標是完善和發展中國特色社會主義制度、推進國家治理體系和治理能力現代化。
全面推進依法治國總目標是建設中國特色社會主義法治體系、建設社會主義法治國家。
黨在新時代的強軍目標是建設一支聽黨指揮、能打勝仗、作風優良的人民軍隊，把人民軍隊建設成為世界一流軍隊。
中國特色大國外交要推動構建新型國際關係，推動構建人類命運共同體。
中國特色社會主義最本質的特徵是中國共產黨領導。「黨政軍民學，東西南北中，黨是領導一切的。」中國特色社會主義制度的最大優勢是中國共產黨領導，黨是最高政治領導力量，提出新時代黨的建設總要求，突出政治建設在黨的建設中的重要地位。

關公大戰外星人

美隊做終極反派？
邪惡老美

地溝人同贏國毒奶俠

Captain whatever

最大贏家

Black panda

中國唔會有英雄囉
有超能力係中國唔係比人切片研究就做主席既打手兼保鏢
咁既世界觀點出現英雄呀？

女媧

留名睇雷震子屌打Thor

secret invasion
成班老翻中國英雄對正牌

抗日奇俠聯盟
手撕日本鬼子

咩英雄都冇問題
個名叫曉波就得

景甜救宇宙

好撚柒

錢拳無敵孫中山

英雄唔一定要有超能力嘅
Marvel 有隻英雄叫 ShangChi 原型就係中國人
佢無超能力但係格鬥大師同功夫大師
類似BlackWidow 但男版

醉拳梁醒波

Iron fist算唔算中國英雄？

即係葉問

手撕鬼子俠

個人認為更偏向似李小龍

寫個本身好愛國
但睇到老共迫害人民
中國人又專害中國人
搞到左右做人難，幫又幫唔落手咁
仲好寫過巨腸

丹爺定李連杰

講真金庸14本天書之中，令狐沖一定最屈 依家美國國防部都係參考令狐沖招破箭式製造愛國者導彈防禦系統 講降龍18掌佢又話有破掌式 講玄鐵劍佢又話有破劍式 講內力佢又話有破氣式 講鷹眼佢又話有破箭式 講ironman佢又話有吸星吸哂佢D能源

講x博士佢又話令狐沖冇招冇式X博士都讀唔到佢心

如果你以為磁力王應該贏既話，SORRY，你應該重睇一次笑傲江湖 根本冇得贏，你搵金屬掉令狐沖佢有破箭式 你開槍射佢佢都有破箭式 核彈佢都有破箭式 近戰佢有吸星， 一掂到你就玩完 仲有你冇以為生化武器可以搞掂佢，佢有易筋徑backup，一轉身咩毒都排哂出黎。

咁你話襯令狐沖沖緊涼冇劍個時偷襲佢就OK，錯!!!! 令狐沖既外掛易根經練到登峰造極，應該有模枋掃地憎既身法同氣場等等 古時都係靠佢既氣場保護大家免受台風襲擊 李氏力場都係佢既弱化版

令狐沖係唯一一個可以係20世紀生存既劍客，神盾局都發明緊時光機，番去古代搵令狐沖加入avengers 超級撒亞人孫悟空都要行埋一邊

以後講邊個最好打post除左行運超人，叮噹，孫悟空，仲可以加埋令狐沖

其實marvel不嬲都食開政治正確條水，邊邊有利就畫邊邊

打九頭蛇（影射納粹）英雄就越來越多女版同黑人（女鷹眼、女雷神），Asgard就一堆黑人

食埋中國政治正確條水有幾奇

社會主義特色暴力清場俠

景甜

中華民國隊長

屌⋯⋯講左咁耐咁多人都唔提下上氣

扶持低端人口奇俠

蝗俠

check eyes

絕技：ping 9 you

唔洗出中國係咪都然撚晒架喇

guo jing

好多game 都有加中國牌英雄或者角色， 但最後都係柒到無倫
三聖獸 同熊貓人就係經典例子

入黎為左睇張圖

不如加賭俠入去算啦

咁係會搵個中國人黎拍然後講英文 ？

第一張

共慘奇俠
極拳俠
紅歌女巫
財神thor
蝗俠
便形俠醫
支豬俠
幻聽

wong?

紫荊俠

天殘腳

chingchong man

yellow panda

再者， 搵幾條大陸仔 當拍套AV 俾大陸人打下飛機， 咁就賺人幾十億美金， 又唔會影響到 美國核心價值 國家安全， 何樂而不為。

葉問

中共一插手要求情節就失敗

抗日超級英雄

接唔接下氣呀

IPman

ching the chinaman

孔克南

wong俾基因改做蝗蟲咬到

wong locust

屌你緊係黃飛鴻啦

玩李小龍穿越得唔得

仲毛主席錄, 就黎出本習主席錄喇

應該都齊天大聖架啦

家燕隊長未有第七粒無限寶石囉

奶共步transformer後塵

成班皆大歡喜家族成員入晒去

ip man 已經去咗 star war

支那俠未出街, 因此查水錶開左門比公安, 拉左佢反革命罪判左終身監禁

罷睇了

You have Hulk?
We have Winnie the Pooh!!

對抗小日本恐怖份子

中國隊長帶領中國人搶回恐怖分子手中既釣魚台

釋迦維尼bammmmmmmmmm

baymax咪日本avengers

因為 Hong Kong is not China lor

captain 喜洋洋

啲裝備共享

咁成套戲講英文定蝗話？

sick man

絕招 ching sick ball

唔奶共唔通奶你？

全民大煉鋼鐵俠
推出有中國特式既英雄主義

China man

如果出上氣 ok
其他不了

出佛祖
同來神掌!!! 我佛你!!!

蘋果都奶啦，有錢唔通唔搵咩

Marvel 依家咪十足Apple 囉

Stan Lee果頭近, 繼任果d亂咁嚟, 眼中淨係得錢, 支那強大就瘋狂奶共

雜種俠一出 全部死晒啦

Captain支那

講平行宇宙中共打倒美帝霸權一統天下

出英國隊長個時又唔見你地話奶英

亮劍俠
主要能力：咀炮

中國隊長
仲有錢過iron man

China forever

Captain Chi Na

喜羊羊俠

大媽俠
跳大媽舞迷惑敵人

中國強國洗乜要marvel 出中國英雄，將封神榜電影化咪得

家下好似過唔到支那影視處果關, 到時變禁片就好笑

就蝗俠啦

支豬俠

動感超人?

青蜂俠

中國版呀，應該搵戰狼

老翻奇俠

奶共俠

劇情大綱:
共慘強拆，村官私吞賠款
釘子戶拼死抵抗，礙於消息已然傳開
官方不便強加橫手，遂招來奶共俠助拳....

蝗俠又贏

之前唔係傳聞李冰冰主演的虎影俠咩？
係咪堅架

贏俠

支付宝宝

果套戲係Stan Lee自己同大陸金主攪, 跟Marvel無關...

不要污染MARVEL 宇宙，留番你地自己睇好啦

叫Marvel 買斷中華英雄/風雲版權好過

勵害奇俠
強奇俠

IU奇俠

天津爆炸俠

邊個再睇MARVEL = 五毛

等睇變反派

Error Man
擅長網絡攻擊

Dancing Man/ Dancing Woman
武器係手提cassette機
播放音樂操縱腦電波 令敵人跟佢一齊跳大媽舞

Red Soldier
武器係帽型血滴子

Glass
絕招係仙女散花 放碎玻璃喺地拮人腳

Lab Man
隨時空手提取化學元素合成化學武器

Yellow Banker
用銀紙擲死敵人

Goal Man
可以扭曲時間空間 開啟移動龍門將敵人一網打盡

入黎就係想睇呢張

叫連登仔如何面對
唔出香港版英雄 出中國

Marvel做咩要整cheap自己

一早有韓仔hulk

呢個係泡菜自己出
韓仔hulk冇記錯都係亞洲裔美國人出

有時有d野好講天份

Amadeus Cho , Korean American

我覺得X裔美國人出同果個國家本地人出意義上唔太同

我話個角色係韓仔

我知 之前重吹age of ultron個Dr cho係佢老母

MCU 嘛，Earth 616

不嬲都咁cheap

Lin lie
Lei ling
Ms. G

支蛆俠

一粒老鼠屎

雞雙雙

LLM

咁不如將金庸小說入面果堆人物放入Marvel啦
夠中國風之餘肯定好睇過咩三蝗鬥

chinaman

真心柒

土豪俠, Tony Stark 即刻收皮

真係岀既話想睇孫悟空

屌BL漫咁款想點
出中國英雄都唔係重點 其實本身dc marvel都已經有，但為左迎合中國要背棄自己原有風格先係問題

其實marvel之前好似出過孫悟空 雖然我冇睇過但起碼都冇而家呢個咁伏

Marvel

睇咗少少圖 三皇乜乜都算正路日系漫畫

氣旋有陣膠味

啪啪啪啪

狗俠豬俠定蝗蟲俠

整個財神奇俠呀笨

IP MAN VS IRON MAN

x men

之前有個pose 講iron man ,spider man ，hulk 上奔跑吧兄弟，果時我話marvel 出中國英雄就仆街了，開口中

食元素食太多> 操控元素

傳說中既關雲長後人

炸彈俠

梁天 奇俠

屌 人地美漫關支那撚事咩

我記得支國有條法例係

建國後不許動物成精

膠到呢

真假俠
將所有真嘢變做假嘢作出攻擊

隍夫人
假雞蛋、豆腐渣、食人電梯、爆炸電話
超勁

幾時有姬雙雙同雷綾H漫

日系鬥戰士畫風劇情還可以

氣旋真係
想直接打鬥之後先鋪陳背景，但係一睇就覺得雷綾似女版Iron Man，一開始已經事業有成，同時守護地球。個古代城市十足十復一班宇宙人入侵，咩空軍都唔夠打
個奸角成個The Rock咁

記得之前Marvel 出過monkey king 姐係孫悟空，不過出咗集之後冇晒聲氣

Captain copy
只要貨物比佢睇一眼就可以copy到出嚟仲具爆炸功能

氣旋起完堆豆腐渣大廈 又自己打爛晒
Ms. Gdp booster

地溝油俠

哇屌，柒撚到想嘔

有冇人放上Reddit 好撚好笑屌

不嬲都有